屯元天邊間賣電話嘅係黃店

要換手機了

同求 推
其他區都ok

豐澤

3